路透社記者: 我支持蘋果日報

路透社駐香港記者James Pomfret:

在今日的事件上, 我支持蘋果日報.

真係connect

Like, Comment, ReTweet

本身Reuter’s 同蘋果有私怨咩？咁都叫connect

簡單connect全球press

支持罪犯
犯法

推

又有得加速

話晒都同行 蘋果今日受咁嘅災難有邊間同行傳媒出聲
個個都淨係掛住報新聞
香港傳媒得番蘋果呢度最後防線

要有私怨先叫connect咩

Pishhhhh

push

Retweet

基本新聞自由

，

好多野tweet 要開整合po了

PUSH

下一步棋：除左拉周庭之外 之鋒 公民黨都有機會

早啲瞓 聽朝落街買蘋果

蘋果日報地位日後會變成區域大報

簽證RIP

咁傳媒撐返傳媒係好正常，無咩特別

咁就係囉，叫所謂「connect」，係本身關係普通、甚至乎唔係同路人，先會咁用

唔通美國制裁林鄭，會話connect到美國？

拗埋d咁無謂嘅野無非想同人講自己好醒見解好獨到,叻喇叻喇

Push

多謝

屌你收皮啦，討論區唔討論，下下得Emoji 廢到

點解好似得外媒出聲
香港咁多傳媒真係全部都唔敢同蘋果扯上關係咩？連新聞自由都唔會出聲捍衛

retweet

Okay retweeted commented liked

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

港共随時會拉埋佢！

雖然呢條友格衰又臭當 係大事大非見佢肯發聲 我改觀

咁事實係

呢位記者喺香港做咗超過廿年，之前接受過鏗鏘集訪問，講新聞自由